21歲先開始努力讀asso/hd會唔會太遲

之前太懶散 依家先決定努力讀書會唔會太遲

唔會！

有心唔怕遲

學無前後，達者為先。樓主加油呀！

唔會
我都係21先讀HD 而家就grad 都係23姐
有好多同我同年甚至比我大嘅人做同學
反而你諗吓諗吓 24/25你就會覺得自己太老

30歲都未遲

睇你讀書為咩
追求智識無話遲
想讀完搵多啲錢就算鳩數喇

21歲好後生喎 24歲就ugrad

唔會 肯努力就得

出年只會更遲，光陰一去無回

絕對唔會，有心就一定唔怕遲

利申: 23歲返去讀ive hd, 而家入返中大

21真心唔遲wo

加油 唔會遲

最緊要係有目標去讀
如果冇目標冇決心去讀盞浪費時間

係呀！21歲去搵工做啦

加油 搵到目標盡力向前
再諗多兩諗又過多幾年㗎啦
人生最後悔唔係你做錯過嘅決定，而係你諗嚟諗去、最後放棄無做嘅決定。

你唔會差得過我
我都係DSE retake一年衰左入Engine HD
無讀M2, 數得4, 英文得3, Phy得2
4個sem有2個sem唔過2, 1個sem得2
defer一年努力爆4洗底 升返上degree
今年準備1st hon畢業

認真到就唔遲，但十有八九chur完半年攰攰地又柒過

從來無話遲唔遲，有心讀點會覺得遲

調整心態，努力讀呀

其實唔遲 不過諗清楚 唔好再行冤枉路
決定讀之前諗清楚自己想要咩
想要沙紙定 想讀專科

讀咩科 邊間 選擇之前一定要做功課
同埋如果讀上去想去到咩程度

利申 都係超齡學生 做錯過決定

21歲點會遲

我同你講25歲先讀職專都見過

今日係你人生最後生嘅一日
再諗就老喇

悟已往之不諫,知來者之可追,正常20歲HD畢業,差唔多啦,唔係遲好多

如果揀錯科就